有冇人秒回下我-做廢青係好爽嘅事

乖

狗姐讚我

我愛你❤️

開唔開心！

開心

愛死你

有

做咩呀

狗姐

好耐冇見！！！！！！

薯薯

做咩咁快轉咗女神

咁嘅咩

你啲gpa點呀

環保

報到

人呢

mememe

有呀

人呀

係到

人呢～

乖了

佢話要join埋喎

四隻小貓

唔要呀 一間又跟我地

未訓

然後偷拍，又放上黎

想好好地去個旅行啫

就快變紅人

熄燈了

咪係，唉

我只係想普普通通做個好女仔

說好的早睡早起呢

乜咁難咩

邊個叫你靚女

Before 1:30am 都係早

一陣又俾人話我臭雞

咁計架咩原來

真係唔開心

咁快轉咗場

係連登 所有女都係臭雞

女人

好似係

乖 唔好喊 佢地衰

學到野了

Bbbbbb

唉，去嗰旅行變咗臭雞

跟大佬餃學野啦

你估我想架，出世係女

小金

唔俾你，一陣又話我臭雞

乖 下次我地去遠啲

做女人
下次投胎做貓算啦

唔好唔開心 而家有大隻型餃保護你了

貓我養

你地大叫大隻型餃俠
我就幫你轟死佢地

蝦餃餃

唔要，一陣搞我咁點算

唔去日本唔想去了

可唔可以做老虎，都係貓

咁習大大呢

唔好會比人捉去動物園

肥了

保護你

我批准

邊個知，我又未見過你
你咩人我都唔知

我殺哂啲想捉我嘅人

人類好恐怖

真

真係，我生存都好地地
係要捉我

唔鍾意人類

最憎人類

捉你去動物園
日頭比人睇 夜晚逼你生仔

點解要俾你

下世要做男！

真呢個世界唔應該有人類

老虎公

人類=錯誤

我細個以為
獅子=男
老虎=女

人類係最自私最邪惡既生物

咁特別

做男唔洗俾人屌，仲可以屌人

好得意

不了太急進

係咪好爽架

唔信

我今晚要早啲訓

係係

以為係同一款生物

而家去訓

唔知幾時先發現錯

咁係似似地樣既

想笑佢咪笑 忍住忍住唔好

我無阿呢啲叫可愛

有毛毛=man = boy

做多咗

老虎都有毛架

真心可愛喎

冇個個毛毛大圈喎

🦁多毛毛 好型
🐯小毛毛

哦鬃毛
又真係公先有既

就了 等緊貓咪上水

係啊 個大圈毛毛
好型 百獸之王

睇見都覺得尷尬

琴日訓得4個鐘

佢識唔識搵黎架

邊個貓咪

唔知喎搵下佢先
我隻小貓咪

我9up個名咋

獅子係萬獸之王
百獸之王係老虎

你唔可以針對餃餃

好似係琴晚既新朋友

搵

獅子
夠霸氣

咁千獸之王呢

有架咩

狗姐男神

個個都有男神我係咪要搵番個女神

可能有

jojn

要啦
我都有新男神

好似連google大神都唔識

你又join

Google 蠢了

好難搵喎
新男神咩人黎

google大神都蠢

傻啦 毫無針對成分

搵唔到 佢應該訓教 weak

Not you

我冇！！！！！

女神係咪有仙氣
我今日睇完戲
覺得男主角好正

但係我真係覺得你針對餃姐喎

渣架

我都係

真 weak到

想一齊撚貓

竟然冇人問過千獸之王係邊個

我冇我好高要求架對於男神

仙氣係點架
睇咩戲黎

我驚貓

咪係

偷心賊

應該要比武選出黎

🌪🌪🌪🌪咁樣

睇一吻定情

有咩要求

誤會了

咁你撚我啦

No

慘了成日比人恰

有百 有萬 冇千

佢成日恰9我

你做女神？

咁我咪要搵暴風女神
好睇？

信你了

之前未開呢個位應該係

feel到

要啦

咁好？

一定好型又cool
其實係我朋友想睇
之後佢勁遠搭車入黎搵我睇
都ok ga 套野
佢由劇集改做電影

咁我戶口 可唔可以由3位數 直跳5位數

已經睇左啦

過分

這些機會...

好似有聽過

我已經有

高 少少肌肉 細心
白淨就要有黑框眼鏡
陽光膚色就冇眼鏡都得

可以加.00

女朋友

點撚你

不嬲都好

180up?

佢外表好cool 但內心好溫柔

今年好多野睇

但我都係會驚

比杯雪糕我

我專一的

高過我都ok

叫細佬餵

幾多

好啦 請你食

佢型撚 高大

又收埋好嘢！！！！

呀～～～～
我聽日買電話送比佢

似恐怖

家姐

可惜

唔高
16x

我冇收埋啊

我發現我冇工返比以前仲闊佬咁點搞

我今日又多左個細佬

我又要j

我$30 買一送一

一杯雪糕姐

係咪有電話

大隻型撚浮雲哥幫你一腳踢走佢

一吻定情 男主角

邊到大？

D fd叫我請食飯 我都應承晒我係咪傻咗

4部

唔得 你會傷到佢地

咁我地呢
狗姐 請食假！！

咩嚟

開心不？

Um er okay

飯

可唔可以帶我去驗下個腦

開心了

我冇假食

太遠 車錢都唔夠比

咩呀

唔畀佢地傷到狗姐

細到睇唔到？

情人如若很好奇

戲啊

心甜了

唔識你 8

我睇下先
我想死 喉嚨俾火燒咁

狗姐好好

我條俐 痛到仆街
仲辛苦過之前

真人都有人覺得我好就好

新界巧大

高我0.1cm 都算係高過我

你覺得呢

話我係假人？

剪 咗 佢 ！
我都係

聽日返工

原來是唯獨我此刻帶著苦笑來憑弔
這一場玩笑 漂亮地觸礁

其實我好鐘意你

我唔想嚇怕

我拳頭都好大

我邊敢

我都想
痛左幾日 好辛苦

辛苦你了

狗姐好好架

有冇聽
屯門行過天后

未曾捉緊你那樣放開

我知

我都係
不過我有個好消息！！！！！！

係咪好開心

由香港東面去西面
我都唔介意

醫生叫我每日要同10個人講我鐘意你
咁我個病先會好返

有offer ?

勁

甲組腳大係正常呀男仔嚟計 有咩嚇

唔係
係
我
冇
再
屙
嘔

咁主動嘅咩
你啲矜持呢！！！！

咁就好啦
可以食好西

我嘅職責係要令人開心

係 我好感動
我要食shake shake薯條

10個人呀

喉嚨痛？

我係咪好叻

唔理
食咗先！！！！！
我要食呀呀呀呀呀呀

做

歪

好好笑

I’m fine, thx

tg我好耐冇開

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

我想食bbq

皇上

Not the same ah

叻女

我都覺

竟然真係唱

絲？

I’m dog

妾身準備就寢

乖了快啲訓

仲未鋸到扒

一啲啲啦

你呢！

你唔係琴晚話要食咩

但會鐘意..

講左成個月

鋸未

join？

不 我想食譚仔

都係 少有姐

食埋啲垃圾

咁你陪唔陪我食

狗姐叫到 食咩都陪

傻咗？

我知我訓啦 你都早啲訓

咁都幾好呀
訓先啦 早抖

我未訓

浮雲仔又唔訓？

你都係

我無又我琴日4點幾訓咗啦

小妹都係醒左冇耐

成日日頭唔出現 會比人誤會你偽毒有街出

個個都以為我係偽毒

你成日唔出現咁可疑 點知你日頭係咪去牛女

真係唔使瞓咩

夜晚訓

夜晚要叫春

咁夜叫無人睇

你睇

我睇無用最多加入一齊叫

快join

愈叫愈藍

有女就唔藍

馬馬

你好

馬馬好

餅餅

毒毒

係雲雲

浮浮

真真都得

真毒

我係

偽毒

why冇人信me真毒

真毒係唔會講比人知

我唔係真毒

咁咪係偽毒

咁點先係真毒

唔會講出聲

唔講了

要收聲了

真毒出句聲都唔得

咁你繼續啦
想講咩 我聽你講

想有女朋友

正常都會有 有個由出生跟左你好耐

認真啲得唔得

好既
首先你要識下女仔先

一路有識緊

咁有冇得發展

未有一個得

咁就慢慢黎吧
總有一個係岩

未必架 可能唔會遇到

又唔好咁灰 成世人流流長

要趁後生搵定架啦

搵定唔代表可以行得長呀

所以先要搵個岩既 所以先咁難搵

緣份到自然會有

咁我係咪唔使努力 等運到就得

又唔係 都要自己爭取一下既
不過岩先好去囉

努力緊架啦

條女點識

努力咁識緊女

邊到識呀

毒撚除左玩交友app仲可以去邊識

又岩
玩開邊個 得閒撞下你

你都有玩？

有啦緊係
前日玩返

大家都係真毒
最近分左手？

冇呀 一直單身緊
只係前排搵到個岩傾冇再玩
不過依家 佢都就黎要走lu

點解發展唔到

年齡差得有啲遠
十年以上

差咁遠都傾到
有冇覺得可惜

少少啦
可能我諗野比較成熟 佢又比較幼稚掛
佢今日仲同我講 係唔係唔可以鍾意你
個下真係好心動
不過其實大家都知冇可能

想射波

即係你都傾向搵年紀大嗰啲
都唔係完全冇可能呀

支持

我愛狗姐

其實都係 鍾意大過自己既人
唔理住依方面啦 我知佢其實都係想八卦下我姐

溝緊狗姐

我都八卦下餅餅

點先溝到

真毒唔識

痾薯薯

me好返了

早晨

叻了

坐坐下又7點

想八卦咩野阿

訓足1日兩夜

咁早起身嘅?

我問你答

我都想

ok

係未瞓

唔問你

好辛苦
野都唔想食，一食就嘔返曬出黎

瘦了

你好勁

勁就唔使冇女

恰你了

一日就瘦到就好了
好返未又係食野

咩道理黎?

又恰

你問我盡答

咁唯有唔好好返

浮雲哥既道理

平時得人地恰我

唔想拍拖做咩仲玩交友app

你襯佢地未起身就恰我
我咩都冇做過喎

冇人保護你了🥔

交友app玩咩？

想join？

柒毒唔玩交友app
會冇人add我的

好串

玩交友app唔一定淨係搵對象既
可以搵朋友架嘛
加上 如果真係咁岩對象 可能都會令我由唔想拍拖
去到想拍拖既
Next~

冇人add我

唔好畀假希望毒撚啦
餅餅2字頭未

啲人正唔正

你地兩個玩app互相add大家就有

有玩？

好多靚仔

冇
唔敢玩
怕冇人add

假相多

咁細膽點溝仔

浮雲哥未係其中一個囉

我唔係

我唔會比假希望人呀
我知希望依樣野 真係會令人好失望
過多幾個月就2字頭了

我輻射樣

狗姐真係好正

me有自知之名
做薯仔皮好了

用真相?

係咪有野可以分享
同餅餅傾計好舒服

見仁見智啦

溝佢

好後生

咁我都要收皮

想睇

係 所以冇人add

me幫你上網搵張靚仔相做icon啦

一見面即畀人block

只係試過同一個網友好曖昧
出過幾次街咁
最後原來佢係想叫我做fwb
聽到之後我就冇再理佢了

我都覺得好舒服呀
好後悔之前唔早啲係你啲post 9up

你應該都唔會好大姐
你2中？

fwb?

大你一，兩年

原來你都成日上網識人
咁而家識得揀人啦
我真毒唔識傾計架
咁快就相見恨晚
又話拍過拖既 有冇野可以分享下

差不多啦 驚自爆唔答

薯薯咁乖 唔使識

me仲好後生
應該大兩年借

我以為佢覆我

中文唔該
我唔識英文

姐係好似sp不過係朋友關係既sp

咁都唔係好大姐
扮老

you大隻靚仔

大隻靚仔

對我黎講1字頭係好後生

唔係問你呀 毒毒

我仲以為浮雲細過我

餅餅恰我了

點會 都唔似

我唔G

餅餅係毒絲

你本身估我幾多歲

真?

我覺得似

仲係唔識架 睇運黎識架炸
我都唔識傾計唔識開話題呀

相見恨晚又誇張左啲
我拍到好似冇拍過咁

分享就冇乜架啦
只係想講 唔好以為拖左手就係拍拖呀
個陣唔識野 以為拖左就一齊
唔識拒絕

因為你仲讀書~

me似毒巴

藍絲

ok喎咁
你地可以互add下

但我過幾個月之後就唔係了

咁我今日咪好好運
拍左幾耐呀 咁你當a0都得啦
但拍左手就係架啦
你本身想拒絕咩

唔好踢爆ok？

要再努力啲

乖 毒毒
請你食糖

me都係
叫姐姐

多謝大隻型撚薯哥支持我

我要食魚蛋

me 講野似男人
一開始唔表明，人地一直以為我係巴

唔好玩啦 一啲都唔似囉

我覺得我唔係毒似宅多啲
係屋企多

溝下me

性格毒 少異性fd

你有狗姐

薯片姐姐

狗姐都唔要我

冇問題
請你食

溝到佢要

真嫁
開頭只傾計
餃姐同塵s都以為我係巴
明明我係紅字

擇日不如今日

又落雨 無出街了

我兩樣都係

佢地唔識分姐

cow

拍左唔夠兩個月
本身我都想發展既 但冇諗住咁快

pmed

啱你

藍色嚟架喎

係喎

內向到點搞

點解咁快散呀

餅妹

點解星期日都要落雨呀 dllm

冇啦冇啦

我開頭紅字

我唔理 你搵日要請我食魚蛋

你住邊？

驚自爆唔答

慘啦其實都毒
但係又唔會睇動漫個啲

腸腸

薯皮似仔名

同我一模一樣

me有睇

仲未出門口？

你去唔去

咁應該改咩名好?
薯妹?

想識動漫毒

跟我藍字

真咩 又話食物名九成都係絲打

本身去 岩岩落雨 所以繼續訓

係
咁都比你發現左

動漫台

因為佢唔信我 對我好冇信心
明明個陣我淨係 返學 放學 係屋企 搵佢
咁都可以唔信真係 冇哂信心

bb

正呀

依家

你咁乖佢都唔信 佢零安全感？

最簡單就係後面加個妹字

想識

邊到等

你識啲野借

有人開post講過 利申唔係我

餅餅(真毒)

我之前都係睇幾套
好鍾意睇寄生獸

好似太毒
有冇同我同一個level

咩喜好

毒撚又被人嫌棄

又迫人同你用情侶名

唔係逼 係邀請

有咩問題?

唔知呀 解釋唔到
後尾同fd講返可能佢係想昆蝦條
最後佢又真係成功左

有幾

咁毒過頭又傾唔到落去

我係偽毒

屌左先開始唔信你？

人地話我毒到有氣場

我就係咁

咁勁

係呀因爲冇血
但我真係處唔信我都冇辦法

🍪

明明係金毛頭

想見識下？

冇就唔信架啦咩

斬人好治愈？

幫完我自爆未

有無咁誇

幾個人都咁講 明明第一次見

慘

係呀
分個陣仲問我 係唔係得佢一個
原來
我係佢心目中只係個臭雞

我應該都會冇血
因為之前踩單車撞到
痛到我hihi
其實你上網睇就知，唔係個個都會有血

我反而係樣唔算毒，
係行為....

咁就害左你一世

未喎

唔係呀 我覺得個題材幾得意
佢入面仲有首歌幾好聽

但重點都唔係有冇血 而係有冇經驗

我輻射樣加毒撚性格

恰完我未

真
賤男

人外有人，佩服

出黎鬥毒

你有啲經驗咁喎

賤到出汁

好多人都唔介意非處既 唔使驚

我覺得佢斬人好搞笑

我都唔係a0

我走了

我係深度動漫特撮毒
怕你頂唔住順

返工

勁了

其實我之前都有諗過我係唔係踩個陣整到
有一次我就係踩到炒左車
後尾返屋企見底底有血仲以為係m到
不過啲人又講冇咁易穿

咁考慮下me

過左去由佢啦
都係個陣自己蠢姐

我係A0

你係絲？

可以 不過唔深度

落雨

男

咁有可能
我係好細個，嗰時m都未有，所以應該一定係了
過左去唔洗咁介意了

非基

落雨少d客

乜原來真係咁容易
我仲以為係潮文嚟

gay

其實係覆緊另外果位匕一士，
不過無留意名

This

過左去就無謂再諗

me no gay

no

睇你信唔信個女仔借

有冇血真係唔介意 都係講個信字

少好多 落雨無人想出街

本身一定唔信 睇到你哋咁講可能考慮下信

個陣佢唔信我
我當晚叫左啲fd出黎吹水
吹吹下水真係忍唔住喊
仲好記得個種心情

你a0？

其實唔係處唔緊要
唔好呃就得

me今晚先返工
琴日先病完訓足1日

有part佢媽咪死左
好慘

我d客落雨都會黎

係 大家接受到就得

yes

精神未

咁好多原因嘅
冇必要咁傳統
如果我生係古代就GG了

你偽毒

其實條友點先諗到個題材
都痴痴地線

原來是你

賣咩？

正正常常都唔會係處

精神了
我覺得自己訓到咁耐好勁

車房

個陣我初中到仲未知咩叫處女膜
後尾大個先諗返有咁既事

浸你豬龍

我唔正常

明顯係

真係24個鐘？

落雨好似無乜分別😂

有少少係動漫上腦feel

的確係

嗰時先小學3年級
家姐帶我去學踩單車
跟著我撞到成身損曬
佢咩我返屋企

冇人洗車

想說認識我？

做女人真係慘

1日兩夜

不得不佩服

落左成個星期屌

古代好慘
現代就其實幾好

見到都覺痛
有冇留疤？

講講下就想訓

如果佢有出2就好了
真人版我都覺唔錯

疤就冇
但撞正嗰個位真係痛到起唔到身

無睇過真人版
其實我都已經好細個睇

我明呀
我個陣係斜坡位個啲一野撞左落條柱到
撞個下頂到我個肚同下體 痛到喊出種

你係睇漫畫？

係 個陣唔知點解屋企有幾集漫畫
第一次睇真係嚇鬼死人

唔怪得之啦
不過真人同動畫版差唔多一樣咁制
不過真人都拍得幾感動下

落到禮拜一

就訓

收尾都收得幾好

76了咁就

木人了

東京喰種真人版都ok
不過個陣未夠18入唔到戲院睇

做咩仲唔訓

就瞓了 你呢

我都就啦
聽多幾次首歌再訓

我聽歌會瞓唔著

我到而家都唔想食野

明仔

因為會覺好嘈？
我一時聽純音樂訓會好好訓

早呀 終於有人理我

個人會聽到好興奮

我仲係想食魚蛋

真毒mon post

我睇開 Taylor

等你約我食

聽下純音樂試下

其實仲有好多架

哈 咁細個
btw喰種動畫好差

咁唔理了

我好餓

我聽ed sheeran多

咁不如唔好聽

怕羞

其實唔重要

咁我約你

個個人睇法唔同啦

又溝女

食完野再食藥

執著問題

個陣細 依家大了
佢動畫我追到第二季冇再睇
有啲亂 開始唔知講咩

溝到就唔使溝

又話好返

唔同你拗

第二季不了 其實主要睇文戲

真
做靚仔真好

真 想做

純音樂都係一種音樂黎架
開心聽又得 唔開心聽又得 得左

無拗😅 同意緊你

雲雲早

秋秋秋秋秋

冬天天天天天

緣份到自然就會有女約

薑薑薑薑薑薑

我唔係歧視純音樂呀
其實我一路都覺得香港人 定係地球人將vocal放到太重要

豬豬早

皮皮皮皮皮 歪呀

明明明明明明明

即係唔使努力

最好睇都係寄生獸同黑子籃球

豬豬豬豬豬豬豬豬
離遠都聽到你把聲

泥巧

禾不巧

人人人人人人

你覺得黑子有咩好睇？

今日凍到似冬天天天天天天

禾刀不巧

boom boom boom

仲差好遠呀 今日都有16度

join

純音樂好似啲bb仔先聽咁

琴日病左，訓左成日
食咩都嘔返出黎
今日仲未想食野

我呢邊仲低

努力一半

忍油

交響樂團嗰啲呢

你係B？

唔可以靠緣份 要靠自己

海邊

熱血
個陣中學又係好鍾意

你今日洗唔洗返

個啲就大人少少

我係豬

有睇
但黑籃又係誇張左
我會鍾意灌籃高手多啲

你點靠看己呀？靠開post?

但好多都係有緣無份

純音樂都好多種

禾忍碎得了

叫我？

me鍾意銀魂

疏利

反而我未睇過灌藍高手
但好多人講

今晚要返
其實好左好多，係唔想食野借

藍了

聽綠袖子

對呀豬豬

想打爆部收音機

現實啲囉
係好睇嘅，先可以出名咁耐

要努力呀

餅餅都要努力

助眠一流

聽到燥唔使瞓

唔準

唔啦
唔努力了

被恰了

燥到攰就會訓到

why

我唔會攰

識人好攰

咁 點先會攰

為左有女朋友 點都唔可以停

豬仔

你玩左幾耐app？

琴日訓左成日
我啲白血球戰鬥到好攰

等佢自然咁攰？

識到先勁

多女?

又扮

唔可以停

有女使日日叫春？

屌你老母 冇女呀

其實之前想開個交友app
睇下有冇同學上堂玩

會見到我

你又恰我

咁我玩得耐過你喎
岩岩玩個半年真係覺幾好
但依家越玩越空虛

係你恰我先🥔

識下同學囉你

有女朋友就唔空虛架啦

咁你唔洗訓喎

呵返

係

識我

又話唔恰我

要努力呀 有排你玩

豬豬
我比浮雲哥恰

識極都冇 好頹

姐姐

交友app係咪好似tg咁

試下咪知

就好似我想當年咁

我識左你地就夠了

但係交友app啲人
男既就九成想呃你
女既就九成都豬西扮上菜

唔溝仔了？

sor

你都冇玩

你覺得我好急溝仔咩?

仲唔搵 老左點搵

我咪係豬西
毒毒小心遇到我

我太豬
唔想上去比人呃

唔信 覺得餅餅係靚女黎

比啲心理準備我先

仲要準備幾耐

你個個都係咁講

我仲有對邊個咁講

我都想
欣宜係唔係靚女？

唔知
等運到
叫明仔幫我占卜下先

餅餅好肥？

佢消失左

頭先先見佢上黎

畀你嚇走左

係呀 欣宜咁

應該我肥啲

唔可以食魚蛋了

薯皮姐姐好好

sor
me係豬西

我都輻射樣

冇可能

仲想食

等我肥過你先

咁肥冇人要了

已經係

鬥肥我贏的

恰你

早呀

雲仔好瘦嫁

有屋企人要我就得了
體力下降了 要補補眠先啦

明哥

唔敢當

在

咁以後唔好拍拖

躁鬱症 性上癮患者自白

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
你好賤呀

唔拍啦

我都好鍾意食野
係呢兩日病左咩都唔想食
keep住真瘦到
講開又想嘔了

咁佢可以正經搵返個男朋友餵飽佢架姐

你係薑餅人
一早已經俾人啪屎左

有人恰我

支持你食左佢

我都想搵到個女

邊個（拎劍）

屎呀！

我都係喎
冇啦啦瘦左3kg

佢一向都係

屎撈人

而家有幾多

薑餅人好可愛

但你唔可愛

300磅

浮雲
你係你地全部人唔係度時不停恰我

但我係一督有用既屎

好瘦

但係我笑左

邊有

你岩？

90

但好臭💩💩💩

冇錯 90

薯皮都好可愛

請我食魚蛋先

斬佢做雲肉蒸雞！

臭都可以係好屎

輕左喎

請你

我黎

點好法

瘦左3磅

本身93

好

我都係呀

靚女就識

你就好啦

1001嗰個開post呀

作為肥料
為大自然出一份力

小心

我會為大地帶來雨水

覺得欣宜就識啦

1000